有無人覺得自己一d優點都無

Same here

你個人好幽默

真係48歲？